有冇人同我一樣諗住放榜之後選擇番內地升學？

前途同學習環境都好過香港

去中國讀醫 16分輕鬆做醫生

前途 見識少SOR

已經成個經濟發展已經係哂內地
無論科研定係商業

中國就中國啦
內地

有人想知內地既優勢我可以再講多d

識人DSE全部攞3去咗中國讀西醫

唔覺得有咩優勢

利申支那top 5 文科grad